有冇人用sofi買美股

請問知唔知點解提款點解佢唔比我提款購買力所有金額既

會唔會係未轉返港紙？

但係我十幾日前已賣晒d股票，工作日應該過左好耐

你唔問CS?

問左啦 星期六邊有cs
睇下有冇人知嘛

好似係要等一排先攞到

係咪要T+2 轉轉返做錢
佢轉出 轉美元 都要at least 一日時間
有時想入貨 又未轉到錢走哂寶🍓

但係差唔多已經十幾日

十幾日係咪未叫一排

我想問點樣響個app到Check買賣既費用係幾多？
我想Check俾左幾多稅

拎唔返㗎傻鳩

我都拎唔翻
當唔小心貼咗算

Lm

假免佣？

0.003

email 結單有show